理大講師：特區「紀律」部隊去殖化 返中国受訓用中式步操

英國國防部因應與中國關係惡化等原因，暫停為香港警隊提供訓練課程。有學者指，既然英國「咁決絕」，香港警方以至所有紀律部隊亦應看清形勢，不要繼續戀殖，應停止派員到英國以至五眼聯盟等國家受訓；步操亦應用放棄英式，而是改用中式步操，否則本港回歸23年，加上《港區國安法》已訂立，若仍繼續使用英式步操及以風笛手伴奏，只會貽笑大方，認為今年十.一步操應與英國殖民地時代正式說再見。

理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強表示，對於英國國防部表示暫停為香港警隊提供演練指導課程，其中一個原因是與中國關係惡化，「既然都講到咁決絕，香港警隊以致所有紀律部隊都應摒棄英國是前宗主國心態，全面停止派員到英國等五眼聯盟國家受訓，改為返回內地接受訓練。」

陳又謂，自去年反修例示威，英美已表示停止向本港供應武器，本港紀律部隊便應思考自身定位，究竟是三不象還是認清方向，特別是中方正與五眼聯盟博弈，派員到英國受訓，可能反被滲透，故本港應就國家安全問題，暫停派員到海外受訓。

步操方面，陳表示，紀律步隊繼續使用英式步操，只反映對國家認同感不強，惟特區政府對此問題一直置若罔聞，未有決心解決戀殖情意結，試問若在十.一當日，有英式風笛隊伴奏，情況會如何尷尬，可想而知，認為紀律部隊應用回中式步操，以告訴世人，香港已正式回歸。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200816/bkn-20200816174446581-0816_00822_001.html

學摺被

見到個topic就已經估到個講師叫乜名

一車車送翻去食大陸重金屬 元素週期表

裝備全部轉返國產唔該

黑警一早應該返支那學摺被

全港制服團隊總辭

陳偉強同白粉報總編係老死

理工大學專業及持續教育學院講師
垃圾學院垃圾lecturer
乜撚柒野學者

死黑警維穩就要返支那受訓

個個學鄧炳強上去公安學校讀

香港理工大學專業進修學院 = PolyU SPEED

直接出坦克

借個位
（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

賣過百份報嘅御用講師

手機唔好用美國野
相機唔好用日本野

中港摺被大賽

小夫，我要進來了...

摺被軍無鬼佬果種身型又要操goose step，柒撚到

好喎， 走狗食支那產狗糧係理所當然的

支持啦

中國傳統樂器冇交響樂團
應該用二胡、古箏、編鐘和馬頭琴

應該啦

人工呢？

速大

英式風笛隊伴奏,唔覺得有什麼問題

貴國咪一樣都係跟俄羅斯,扮乜撚野自主

咁唔好用benz

講得啱喎,咁愛支點解唔用支式步操

改啦好呀
全部紀律部隊再操過
唔識中式步操做咩紀律部隊

去中共受訓, 變成邪惡軸心國軍事人員, 唔使制裁都邊度都唔使去.

跟解放軍學跳舞

建議應該更進一步, 取消西樂銀樂隊, 改用中樂演奏向西夷傳播中華文化之偉大

紀律部隊去紀律化就真

true

吹住 啲打 咁步操，
成個場面送殯咁，幾壯烈

HEHE

被滲透

支持

返去學摺被

最好全部野去西方化

三萬人學摺被

報應話嚟就嚟

由宋立功過渡到佢

入境處之前咪玩過中式步操

索性請支那人做咪得
人工只需要十分一
幫支共慳番唔少錢

曲到圓，正皮支持

咁拉二胡吹嗩吶做伴奏囉

為左自己份糧出賣香港人
等比你最深愛的香港政府出賣番你啦仆街
賣9曬你地上去做支那人 上去同公安一樣同工同酬啦

當初肯企我地個邊 都係保護緊你地自己將來
依家? 齊齊做支那人啦仆街

見到理大講師已經估到係邊個

扮跌底嗰個陳偉霆？

大學去殖化 變私塾

強 sorly

上去學 摺被

東方御用講師

今次全港一致同意

閱兵儀式

小丑一個

咁佢哋用英國陸軍/海軍陸戰隊為基礎嘅階級章駛唔駛換埋做中式？

學摺被?

人工國産化

唱紅歌軍體拳
Tvb即刻拍返套學警出更之精忠報国啦

成日yes sir，又英式步操，成何體統呀

記住所有嘢轉晒中國製造

記得n-1 wo

直接d請公安咪仲快仲穩陣

上去訓練有人陪瞓

支持 統一中國

上去訓練係咪有陪瞓

條柒頭皮知唔知成個大陸D公安都係搵香港班狗教佢哋係英美學番來既野

好似串燒咁
學做軍用兩腳羊

最on9係喺學店做，得罪自己米飯班主

陳偉強
香港專上學院講師

唔係Poly講師

見到理大講師就知係陳偉強

仲有兩個人未改既?

贊成

我覺得啱
係應該咁做
而且要齋用中國裝備
其他唔准用
愛國點解要用英國操呢

姐係去西化重投落後體制

二＂胡＂都係外來嘢

理工大學專業及持續教育學院講師

人工福利跟番中国

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

Hkcc ja

好似 AV 咁，一個後入，然係條女幫前面含

正式做公安

no homo

直頭應該同祖國嘅人民公僕多交流，你去中朝邊境守下
人地嚟香港辛苦下
慢慢學識香港運作，咁人工待遇都可以緊密交流埋

我贊成直情港警同大陸公安城管大家可以互換

Push

屌你老母

仲着西裝

根本就係崇拜西方文化

着返共匪嘅制服啦

未睇正文已經知係陳偉強條柒頭
理大進修學院咋，扮乜撚嘢Poly講師，柒頭皮

見到「理大講師」就估到係百份
利申：見證過「實捉到你」嗰期

學定摺被

準備斷腳

以前曾經有一下諗過popo會執返正佢地個「紀律」

警隊邀英軍來港教步操 網站冷處理FB無發相 指無計劃請解放軍

幾年前已經去新疆培訓

岩啦，直接同解放軍合併就岩

但解放軍人工

吹啲打同叮叮鈸鈸

正啊！d打！

啲打代替蘇格蘭風笛啱喇

未睇已經估陳偉強

人工應該都一視同仁

中國古代好似無銅製樂器, 應該都係外來既

我正想講三萬個學摺被 之後十一成三萬個一齊摺

其實講得岩

買返國產m16山寨mp5都唔過份喇
你落得柯打北方工業一定做你生意

中式步操？
咁係咪即係會有針吉住個頭？

吹啲打

+1

中殖化

又陳偉強
我屌你老母啦
影衰間學校呀

HK屍屍教畜天堂，話說上年中文系流教授， 俾人貼大字報有晒WhatsApp對話有埋驗身記錄，話佢有性病連續食咗幾個學生妹，學校咪又當冇事發生。

未入來已經估到係邊個
垃圾上年比人圍仲唔夠開心？

即刻又cheap又柒

叫黑警儀仗隊著漢服同拉二胡啦

乜佢今年仲有得教書咩

以前:Turn~Right！！！
以後:向右~轉！！

理大講師
學店講師

除左步操，點可以無摺被？
到時結業最後環節係操場摺被

用北韓模式仲好啦， un un下好撚正囉

睇錯紀律部隊去紀律化

唔好著西式制服
著心口有個勇字嗰種

其實呢條陳偉強咩料？
咩都關佢事嘅？

陳偉強
好撚彩中culture冇俾佢教過
CC之恥
屌你老母

btw
之前睇過篇報導
話其實冇所謂中式步操
只有俄式步操，或者叫普魯士式

同意，但既然訓練同大陸一致，點解人地攞緊5千人仔，香港班友夠膽攞3萬，林鄭，夠膽就減人工，包你民望V型急彈

跟返支那d官既人工 一個月一千蚊人仔算

一睇到理大講師四隻字就知係陳偉強

五年前比佢教過 a左

證明你未學過步操 係left turn/right turn

同意，順便返中國學下點樣收紅包，又可以返班公安點樣用私刑

聯署支持封殺微信同TikTok

我都係喺門口睇到咋，有人貼咗幾次

hkcc講師就咪撚話係理大啦